求教 itunes backup有問題

是咁的 我想問我用itunes backup係咪每次都會覆蓋上一次嘅野
點解我上網睇人用itunes回復backup果陣有得揀唔同嘅時間點 好似下圖咁

但自己就on99冇得揀嘅
各位巴打請賜教

suppose 係會cover上次backup